[行動post，和理非無限期三罷]真罷工呼籲---先行者

借朋友AC發佈：

我地係一群願意承擔被解僱風險，敢於向公司發聲，以及敢於身體力行的手足。現希望召募同路人作為罷工的先行隊伍，討論和執行罷工的具體行動及相關宣傳，並於社會製造聲音和豎立榜樣。

何為先行隊伍? 我們知道已有不同界別開始討論罷工的事宜。
罷工的事宜並非一朝一夕可以達成，實在需要時間醞釀。不同行業各有難處，參與者亦有各自的考慮及顧慮。
因此我們希望可以召集一眾願意承擔風險，勇於罷工的人士，意在率先在社會製造聲音。

運動至今已數個月，政府依舊以「回應」不是「答應」的態度來回應民意，依舊利用警隊以暴力鎮壓各種示威活動，依舊製造和允許各樣白色恐怖，而非利用政治智慧解決問題。我等希望各位能夠以罷工的形式逼令政府妥協，行使基本法賦予我們的權利。

重申：工會與基金既路線已經有人做緊(感激)，所以我地唔會談任何工會及基金問題，並會轉介到你去大公海

行動：

轉頭像
所有願意響應罷工，無論是先行者，或者之後愈多人罷愈願意罷工的同路人，一齊在社交媒體同步轉支持罷工的frame pic，從表態做起，表達罷工人浪到底有幾大：
Facebook：
Facebook(英文版)：

Whatsapp, Instagram, Telegram：

召募身邊同事
工會形成罷工係最正統既做法，但係其實小隊形式罷工亦值得一試！如果你既工種難請人，替換度低，而又有機會同一個department同時罷工，其實壓力不亞於一個工會罷工！
旁敲側擊你身邊的黃色同事，叫佢睇晒成篇罷工Q&A(不定時更新)

一個人的力量有限，一群人的力量就是無限！我地需要你！

理念請仔細睇Q & A ︰

Q1︰罷工算唔算和理非？
A1 ︰罷工係暴力之外，亦即係和理非既最終手段！政府管治既係社會而非死物，所以只要將社會癱瘓，民不聊生，政府將會逼於無奈妥協！

Q2︰可唔可以「被罷工」？
A2 ︰因為「被罷工」而返唔到工，果D叫做比老闆扣大假或者出No Pay Leave，最多叫多日假，一點壓力都比唔到政府！

Q3︰點樣先算「真。罷工」？
A3︰當我地擁有一定人數既敢炒隊時，集體寫封信比你老闆話佢知，你罷工係要令香港停擺，迫政府回應五大訴求！到時我地將會有範文參考！

Q4︰都未有工會/保障基金，點罷？
A4︰首先工會同基金已經搞緊，但實在追唔上局勢惡化既進度！如果你係為咗薪金，為咗福利，咁樣大台的確係有必要，因為咁先可以確保你唔會俾資方針對；然而而家已經係生死存亡之際，大屠殺隨時來臨，各區充滿毒氣，無論你係為咗信念，健康定係安全，你都應該隨時準備罷工！二噁英並唔會理你係番工定係唔番工，你都會同樣中毒！我地已經去到種族滅絕既最後關頭，就只差臨門一腳！

Q5︰可唔可以一個行業或一間公司咁發動？
A5︰可以！但唔一定要！如果你公司有幾個志同道合嘅義士，一齊SEND罷工宣言就更好，被炒機會大大減低，最好同一個部門，你公司無可能即刻代替你地！威力更大！

Q6︰一個強大的罷工行動要咩？
A6︰首先要有唔怕無得撈嘅第一梯隊，然後要有會跟進嘅第二、第三梯隊，只要多D人走出宣佈罷工就會成功！

Q7︰點算成功罷工？
A7︰社會癱瘓，香港死城，直到政府回應五大訴求！

後言：

最後，行先死先，罷先炒先，我地需要「敢炒隊」做第一梯隊，先行帶起呢場行動！當見到八大學生同前線浴血奮戰，當見到無數年青人屍體浮現，你敢唔敢下定決心第一個走出嚟「真。罷工」？

請大家按自己能力入群！同時我們亦更加容易聯合到相同處境既人士！
1.第一梯隊：如果你願意做罷工敢炒隊，請去呢度：
2.第二梯隊：如果你公司有人做敢炒隊就會跟住罷工，請入呢度︰
3.高層級：如果你有能力組織到一個部門、一間鋪、甚至一間公司嘅罷工，請入呢度︰
4.如果真係有好多人罷工/要有工會先罷工請入呢度︰
5.如果你只想得知最新消息請去公海︰

香港需要你！

Push

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

推

721 唔見人 831 打死人

香港人 反抗

黑警破壞香港法理

721 唔見人

831 打死人

五大訴求

缺一不可

香港人

罷工

反抗

罷工救港

Free Hong Kong

Democracy Now

Democracy now

解散警隊

刻不容緩

罷工啦好冇